{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001643",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2485320?place[place_type]=GID&place[gid]=2485320&place[latitude]=33.4714108199&place[longitude]=126.3473745757&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 빌레리조트"
    },
    "text": "60坪型の単独ビラ型の宿泊施設は、家族単位で利用するのに適しています。 この宿にはレストラン、セミナー室、カラオケ、ネットカフェ、コンビニ、バーベキュー場などがあります。 入室は午後3時、退室は午前11時と決まっています。 送迎は不可能で、バーベキューグリルは無料でご利用いただけます。 ただし、炭は個人で持参する必要があります。 この宿泊施設は、幼児を含む最大人数の超過は不可能であり、当日現地にて決済することができます。 インターネットは無料Wi-Fiを提供しており、愛犬同伴で乗せることができます。 ただし、6kg未満の愛犬は15,000ウォン、6kg以上の愛犬は30,000ウォンの費用が追加されます。 愛犬と一緒に宿泊できる客室は、全客室利用可能で、当日現地にて決済することもできます。 また、愛犬専用プールも運営しており、夏季(6月初めから9月中旬まで)にご使用いただけます。 利用時間は午前11時から午後6時までで、入場料は20,000ウォンです。 犬のみ使用でき、当日現地にてお支払いいただけます。 宿にはカラオケ、コンビニ、駐車場がありますが、現場の状況によっては使用できない場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設は何時に入室することができますか？",
            "answer": "午後3時に入室することができます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は何時に退室する必要がありますか？",
            "answer": "午前11時に退室する必要があります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "この宿泊施設にはレストラン、セミナー室、カラオケ、ネットカフェ、コンビニ、バーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューグリルの利用は無料ですが、炭は個人で持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の最大宿泊人数は何人ですか？",
            "answer": "この宿泊施設の最大宿泊人数は60人です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は事前に支払う必要がありますか？",
            "answer": "宿泊料金は当日現地にて決済することができます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はインターネットを提供していますか？",
            "answer": "はい、この宿泊施設は無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "愛犬を同伴できますか？",
            "answer": "はい、愛犬を同伴できます。ただし、6kg未満の愛犬は15,000ウォン、6kg以上の愛犬は30,000ウォンの追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "愛犬と一緒に宿泊できる客室はありますか？",
            "answer": "はい、愛犬と一緒に宿泊できる客室は全客室利用可能です。追加料金は当日現地にて決済することもできます。"
        },
        {
            "question": "夏季には愛犬専用プールを利用することができますか？",
            "answer": "はい、夏季(6月初めから9月中旬まで)には愛犬専用プールを利用することができます。利用時間は午前11時から午後6時までで、入場料は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはカラオケやコンビニがありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設にはカラオケとコンビニがあります。ただし、現場の状況によっては利用できない場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 370,
        "QA": 487
    }
}